许多人将飞涨的成本归咎于大学最近用来吸引学费学生的豪华宿舍和健身房。即使免除学生贷款也无法解决高等教育资金危机|伊丽莎白·谢尔默| 2021年1月22日|华盛顿邮报|
我们做出这样的牺牲是为了能负担得起我最小女儿上大学时的宿舍。现在家庭工作的样子和感觉如何|卢克·温基| 2021年1月15日|沃克斯
在弗吉尼亚州法姆维尔拘留中心的32个月里，凯文通过室友的威胁、因警卫使用胡椒喷雾剂、流行性腮腺炎爆发和长期隔离而引发的抗议而坚持了下来。留还是走|Hannah Dreier | 2020年12月26日|华盛顿邮报
刘易斯说，对于那些在沙发上冲浪、住在过渡性住房或因寒假期间大学宿舍关闭而与家人团聚的人来说，住房稳定性是一个问题。LGBTQ机构在这个假期为弱势青年提供支持| Philip Van Slooten | 2020年12月24日|华盛顿
2021级的学生从8月底到11月中旬只在宿舍待了12周。校园的最后一个秋天|凯蒂·麦克莱恩| 2020年12月18日|麻省理工技术评论
当我意识到我需要去医院时，我开始向右走，朝我的宿舍走去。30年前，我在一个UVA兄弟会被轮奸，没有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
我敷衍地回答了他的问题，乞求我尽快回到宿舍，因为我累了。30年前，我在一个UVA兄弟会被轮奸，没有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
我们住在男女同住的宿舍里，一楼和三楼住着年轻人，二楼住着女孩。30年前，我在一个UVA兄弟会被轮奸，没有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
他被关在类似宿舍的大楼里，其他指控也有报道。因同性恋被教会殴打|贾斯汀·琼斯| 2014年12月16日|每日野兽
我从未拥有过一本，但我知道有人拥有，我们在宿舍里花了几个小时试图破译上面的内容。在迪伦的“地下室”挖掘黄金《马尔科姆·琼斯》2014年11月5日《每日野兽》
我睡在中途宿舍，和一群真正的罪犯、帮派孩子和吸毒的孩子住在一个宿舍里，还有两个真正的疯子。小弟弟科里·多克托罗
“你不该买错火车站的票，”宿舍管理员有点好笑地说。逃跑|威廉·莫里森
让我吃惊的是霍菲·吉尔伯特（Hoofy Gilbert）手里拿着一封信穿过宿舍大厅。吹口哨的母亲格雷斯·S·里士满
假设你去威维尔，直截了当地告诉他你昨晚不在宿舍，而是和我在一起。加赛德学校的英雄| J.哈伍德喘息
这是一个很好的例子（没有宿舍，也没有重要的医疗设施），一个很好的例子！中篇小说Cortas | Pedro Antonio de Alarcn